防暴警衝入沙田新城市廣場清場 有市民跟母親背部無辜捱警棍受傷

《逃犯條例》修訂風波未平息，昨日(14日)沙田區反修例結束後再爆發激烈警民衝突，多人受傷，大批防暴警昨晚突然衝入沙田新城市廣場清場，又一度將港鐵沙田站封站，阻止示威者及市民離開。沙田居民李小姐今早致電商台，訴說昨晚跟家人晚飯後無辜捱警棍的經過，令她及其母親背部受傷，又質疑打他們的警員並無配戴委任證。

李小姐自稱自己立場中立，並無參與示威，昨晚只跟家人到新城市廣場食飯，又指家人有老有嫩，不少是退休公務員，多年來都覺得自奉公守法「以為警察唔會搞到佢哋、甚至覺得搞事的係年青人」。後來一批警察突然衝入商場，並不斷揮動警棍要他們離開，他們亦有按指示走，但警察仍不停揮動警棍：「屋企人已驚到喊、好無助，我都未見過香港咁亂！」

她又稱，自己及母親都身穿深色衫，雖然她們已解釋自己是沙田居民、只是來商場食飯，但可能「佢哋覺得著黑色衫就係集結，所以特別向我同阿媽揮棍同呼喝，最後我同我阿媽真係食咗幾棍，背脊有受傷！」

究竟亂的係邊個呢？如果以第一身情況去講，真係嗰班所謂警察，同理佢哋又無戴委任證，究竟佢哋係咪個個都拎晒裝備、FULL GEAR，就可以濫力武力去打人？明明叫我走點解仲要我呢？我哋有老有嫩，我哋邊度似恐怖份子、而威脅到佢哋呢？我哋真係唔明！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

一定要入紙告

有冇受傷圖
推畀記者

煲大佢
警員喺新城市廣場邀請下毆打商場顧客

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

影低個樣，即刻去醫院驗傷

PUSH

推

Source ?

好呀
睇下商場賠定黑警賠

冇片又冇樣好難追

DKLM

睇下啱唔啱用。

告新地，等新地自己告政府

黑警又令多啲人明白呢個諗法幾咁on9
多年來都覺得自奉公守法「以為警察唔會搞到佢哋、甚至覺得搞事的係年青人」

告新地唔洗片唔洗樣

push

去報警

最緊要驗傷

朱經緯2.0

唔燒到自己都唔識醒下

立場中立

中立

去左驗傷未

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

今時今日著黑衫就是罪
病左戴埋口罩出街應該比黑警打死左
市民近排興創作口罩藝術品, 撕毀藝術品可唔可以告番警務處處長索償？
藝術既野無價

咁而家立場仲係咪中立 清醒未

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

衝入，有人帶不叫衝

香港政府仆街人人有份食番個惡果
唔好諗住唔理 就冇事

所以話將運動帶去社區係幾咁好
大家終於發現問題所在

係2.n

n.0會唔會岩d

今時今日仲係中立派
只能夠講抵死

發達喇

大事大非面前無中立！

屌你老母死黑警途人都打

請廣傳

香港十個中立9個勁共勁共

垃圾警犬 睇撚到未呀

你地個撚個犯眾憎呀 過街老鼠

呢d應該叫警犬打錯隊友

各位市民 唔該告到班仆街警坐監

Push

BK D媽媽有咩反應
定係仲維穩緊

推比記者啦

抵死 唔殺到埋身 都唔知死

完全封鎖啦屌
$0.3 transferred

推！

煲大佢

//多年來都覺得自奉公守法「以為警察唔會搞到佢哋、甚至覺得搞事的係年青人」。//

C9們覺醒啦

推一

好人好姐，行得正企得正點會無啦啦俾人打？

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

李小姐自稱自己立場中立，並無參與示威，昨晚只跟家人到新城市廣場食飯，又指家人有老有嫩，不少是退休公務員，多年來都覺得自奉公守法「以為警察唔會搞到佢哋、甚至覺得搞事的係年青人」

中立定係藍？
唔識分定扮野？
抵你比人打，死港豬

用佢地慣用logic, 搞事既係自稱食飯班人

單據入紙法庭告狗

首先我地要罷去新城市就算要去搭車都只係經過就算，唔好幫襯佢啲鋪頭，等租户俾返壓力商場

啲on9藍絲就會話 冇人叫你去果度

其實尋晚勁多師奶呀叔，一家大細食完飯係樓上望住下面食花生
地下初頭一路都係成班人等入沙田站咁簡單
突然班防暴衝入黎打隊尾既人
樓上望住既師奶呀叔就算原本撐警
而家都知咩料啦

完全係冇啦啦衝入黎就打9你
班後生仔都唔知咩事
仲未計等入車站既人一定有好多係行完街食完飯

港豬mode: 好人好姐點會去嗰頭食飯
佢地而家明白連去邊食飯既自由都無未

pish

Bk班媽媽，都係話示威者搞事，警察無辜

push，癲狗出動必傷及無辜

［學術討論］假若示威力度升級

仲係食緊屎

藍絲：好人好姐點會走入呢啲地方？抵死！

好人好姐

其實係咪可以告佢哋？
朱經緯都告得入，應該得喎
不過要有片

你係咪有特權！你係咪大撚晒！

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

2047 都係公安,提前比你班港豬習慣下先

叫佢民事索償啦
退休公務員呢d 野唔洗教啦
告警務處同埋新鴻基啦

黑警死全家

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

其實泛民次次企係警察前面勸警察
民建聯應該企出黎勸示威者嘛
咁咪有票囉

岩啦，咁鐘意撐警

受警察2棍當愛的教育囉